聽日準時返工

今晚早d訓

你姐
利申唔撚洗做

聽日準時接你地收工